鏗鏘集講返之前嘅醫護罷工

電視31台
cx罷工後都好多人被打壓

醫護

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

何苦唔夠裝都復工

樓主pin#4
叫人入去like+comment

推